美眾議院呼籲林鄭立刻完全撤回條例調查黑警滿足港人的「合法民主渴望」

用緊Apps睇所以冇特登上網頁版copy and paste Highlight重點俾大家睇

[緊急分析]法！不！責！眾！

快d啦